究竟係呢家定係依家定係宜家?

究竟係呢一刻定係依一刻定係宜一刻?

ikea

宜家

關ikea咩事？

btw 呢你老母 打字都有鄉音？

總之一定唔係呢家

而家

E+

而家， lee一刻

我講開瑜珈

宜家/而家

絕對唔係「呢家」

見過有人寫小說用「呢家」，即刻唔睇。

冇話邊個啱，睇語氣

比如話「依家幾多點？」，「宜家姐係點姐？」

但「呢家」絕對係錯

而家？

而家
呢你老母家咩大陸仔
宜你老母家咩死文盲

用「宜」先啱，唔係「而」

我會講而家幾多點
從來唔講依家

仲有 尋晚定琴晚

依